(請助推，十分重要)(新戰術)如果眾籌買無人機俾前線做哨戒機可行嗎？

前排見到有手足用競速無人機喺沙田撚狗，啟發左我諗有冇可能可以各位眾籌課金購買幾十隻無人機俾前線用嚟做偵測用途？買完返嚟，可能組一隊人專門負責做無人機操作員，負責喺後方操作無人機對周邊環境進行偵查，成效應該遠比現行用人肉地面報料嘅方法安全同可靠，而且用依個方法可以喺最快嘅時間內知道狗屋最新動向同佈防。

仲有呢，而家嘅無人機通常都可以cover到幾公里嘅距離，活動範圍大好多。

所以好希望依個計劃可以推得成，初步睇下各位有咩睇法，如果反應唔錯可以正式推行籌錢搞

推

幫推

推爆

快

推上頂

要定翼機，最好係行油的噴射引擎
可以空投物資或空襲

Push

希望有玩開無人機嘅師兄睇到幫下手

其實可以兩樣都買

連大陸都唔賣無人機嚟香港你就知無人機幾有戰略用途

你買完帶埋去係咪好難啊？

前線好多人手咩？

唔係比咗錢就當有支持㗎

落場共同進退啦好嘛？

回收架機好易比人周

眾籌完有機之後，我一定落場幫手，落場唔一定要同狗硬碰硬，好多時都要靠戰術同食腦

pish

可以喺hot zone外嘅地方放飛，連接果邊手機最好係唔插sim card，等狗冇咁易查到，連log in 嘅google acc都係用太空account

美軍啲無人機機師大部分都唔會喺戰區入面放飛，而家民用嘅無人機覆蓋範圍可達五到七公里，而一般我地嘅交戰區都係大約係一個一到兩平方公里嘅範圍入面，無人機戰術其實好有用，你諗下喺天上面多隻可以飛嚟飛去嘅眼

Up

上

可以可以可以

幫手share推俾唔同人睇

請廣傳

上熱門

Push push push

推啦

上啊

推啊

。

用黎做武器都得

啱啊

入嚟睇下啦

無知求問, 電力一般頂到幾耐?
如果一兩個鐘就玩完, 好似性價比太低, 都係買返gear 效益大D

但係你話綁埋汽油彈上去當導彈用, 又唔同講法呀

mon post 狗睇清楚, 係我講既, 吹咩?

通常可以玩半個鐘，一般買果陣應該買埋後備電，老實講除左行電油之外，冇民用無人機可以飛多過一個鐘（唔計用嚟拍戲要攞牌果啲

買到既其實都係電量問題 我有玩開
比你mp2 雙電飛到四十分鐘 但要十公里外放先安全 來回已經留左十分鐘既電 姐係得返三十分鐘留守到
軍用係有目的咁做 但純粹放哨咁做 成本太高 要有成四部機一team人做先有用

想講好耐

得改雙電既mp2接近可以 但成皮野一部 市區低飛好易出事

會唔會俾人射落黎

見美軍果啲好耐之前都有用嚟放哨

如果買一堆二手機/睇下有冇有心人捐啲唔用嘅機出嚟可能都可行

諗得過

如果飛到大約七十到一百四十米，應該啲狗打唔到落嚟，even用實彈，如果佢用打落嚟一定要用無人機干擾車

推下先

人地黑科技 我地買到又平又好用得大陸DJI
放哨要有30分鐘以上電量 又唔可以太近放就得返MP1/2
除非你係想刺探遠處地方有沒狗而再進攻既就有用
純防守式既放哨就唔好喇
進攻偷襲就岩用 可以飛上200M高再ZOOM埋去睇又唔會有燥音

證明你無玩開

70都仲會聽到聲 一黎就上200架喇 眼已經睇唔到 但部機仲可以ZOOM到落地面

諗緊戰術係放機睇邊度無狗就攻邊度，仲有啲陰濕位例如天台果台，好需要睇下有冇狗喺上面伏擊/放哨

仲有諗到就係可以睇到敵軍如果人數好少，可以通報並派出神獸鶳解決

呢個就得
比個建議就係平時MP2 飛10幾公里都沒問題
仲有樣野好危險千期唔好做 呢排成日有直升機係到盤旋 撞到佢地就好撚大獲 你架機咁細佢地又睇你地唔到 千期要小心咁飛

千祈唔好三千蚊機仔攞去對付一部成億港幣嘅直升機啊，好危險，跌落嚟大大獲，死好多人架

其實用得無人機，通常都係用嚟輔助進攻，所以我覺得可以一試，特別係好似今日中大依嚟咁開闊嘅戰場

Push ha sin

千期要小心D放 撞到人地架直升機就唔好啦 呢排見親都係500米內既事
普通一架3000蚊既機仔都已經去到 咁樣真係好危險

但一定要揾天台起機 唔好諗住平地會起到機 好易出事 但一定要唔可以比人捉到部機 部機有晒FLY LOG 一捉到就揾到你 除非你飛咁耐部機個CAM都沒對過自己就安全 因此部CAM會自動拍片影相做記錄

所以連接住果部手機最好唔好有個人資料同相(包括私人google ACC)，俾佢執到部機都冇撚用

熱門

屌你過埋今晚先再講喇 咪阻住個熱門 拉

建議要低成本
用完即棄都唔肉痛果啲

最好可以develop研發能力
實現「國機國造」
唔好比人咁易斷到supply chain

推推推

ppc

漆彈打落人度唔大殺傷力

如果咁其實戰術上可行，但你揸住支槍形物體，班狗有籍口用實彈打你，打死你都仲得

push

推下先啦

唔小心負皮咗
幫推
順便負皮返我

幫忙廣傳